心花怒放

真人真事😏
啱啱我行落街食飯
有個 miss 走過黎搭訕，問我頭先 chemistry 難唔難
"下？今日考 DSE 喎同學！"
"其實我考 A Level 架"
跟住成程同佢吹水傾 education

利申 : 大學 grad 左兩年，開心到一路笑住食飯